鍾意個人定鍾意粒石

收到男朋友巨鑽求婚，相信不少女仔都會心動點頭答應吧?外國一名女子獲男友送上鑽戒求婚後立即答應，不過下一秒卻聽到男友的誠實告白，當場心碎了~

一名女網友在論壇網站「Reddit」分享被求婚經歷，有日男友拿出一隻鑽石戒指向她求婚，當下心裡開心到死，一口就答應了。但男友隨即說，「妳願不願意收下這隻舊鑽戒，當作是我們的訂婚戒指？原本是要給前女友的，但你放心，這戒指絕對沒有人戴過。」但女網民一聽到男友誠實的告白後，整個心情瞬間跌入谷底，開始天人交戰。

原來，男友與前女友相愛4年多，男友想要結婚於是從海外訂購一隻戒指打算求婚，但前女友一次又一次拒絕，傷透了男友的心，兩人最終在3年前分手。後來男友遇上了女網民，兩人墮入愛河。這隻戒指還沒被人戴過就被打入冷宮，男友原想拿去賣掉但不成事，最後只能默默收起。

直到男友覺得女網民就是自己的真愛，男友於是求婚並選擇向女網民坦白這隻戒指的前世今生。女網民說，男友解釋指不想浪費，省下買新婚戒的錢可以用來買屋，但女網民稱自己也不想太浪費，但這戒指是專門為前女友設計的，「我只要一想到，內心的結就打不開。」

女網民說，其實她很想答應，和男友結婚共度一輩子，但至今仍無法很欣然的接受。她無奈說，她不需要很昂貴的戒指，只希望男友買戒指時，內心是想著她，但男友就是不懂。

對於女網民的遭遇，網民紛紛「加把口」，「根本不合理，戒指不僅代表你們的愛情，還有背後的故事」、「他和前女友的回憶，現在卻由你戴上」、「男的會不會太小氣」。

呢d topic就冇人屌d女為粒石
男人為個處女 就畀人屌為塊膜
公平咩

真係愛既，拎條毛求婚都得啦，愛情用物質衡量已經錯晒，有係bonus，但唔該唔好當做必然囉

更何況你鐘意得一個人，就應該接受佢過去，過左既野改變唔到又接受唔到，點一齊落去？

從來都唔係因為粒石或者塊膜而介意
而係介意佢背後代表既事

「根本不合理，戒指不僅代表你們的愛情，還有背後的故事」、「他和前女友的回憶，現在卻由你戴上」、「男的會不會太小氣」

刀唔拮到肉唔知痛就呢種
咩愛一個人就要愛埋佢過去呢d
咩人人都有過去
呢個situation d女人係唔會講架

Exactly
但女人就會屌男人為塊膜
屌男人唔愛佢
呢個situation
d女人搬龍門喇
屌個男人小家
認真針唔拮到肉唔知痛

個男嘅都on9

洗出黎做乜

講出黎做乜

基本上對方唔收 = total lost
粒石除咗老母之外應該無人肯戴

你幾時見過女人講道理？

靚石可以賣番出去架

拆粒石落黎 配過隻戒指咪得

隻戒指上一手冇戴過架
都要新戒指

D女畀上一手屌過
又要d男人哽番仲大條道理

咪玩 點會岩size

未戴已經嫌啦